每個靚女背後，都有一個屌佢屌到悶既男人

同唔同意

叫我入黎做咩

係，我係個個男人

或者有好多個呢

一齊？

未屌過靚女，柒既就屌唔少

屌得落?

無計，溝唔到女
狗也不屌先輪到我食

靚唔靚女都有一個屌到悶既男人啦，親

從前，有一個好撚靚嘅劍鞘，有一班好想插佢嘅劍。

劍鞘最後揀咗把劍身肥短，但鑲滿晒寶石嘅劍。然後劍鞘晚晚都比把寶劍插。雖然寶劍肥短，次次都插唔入劍鞘個篤，又逼大咁劍鞘個窿，但劍鞘都好開心，因為佢可以日日望鳩住啲寶石，喺其他劍鞘面前曬命。

日子耐咗，好靚嘅劍鞘發現自己開始有啲鬆，寶劍插佢嗰陣無以前咁難。就係咁，寶劍就開始悶，唔想再插靚劍鞘。

最後，寶劍離開咗，搵過個新淨緊緻嘅劍鞘插，老咗嘅靚劍鞘就求其搵咗個成世都未插過劍鞘嘅獨孤鳩劍一齊，而鳩劍亦都不所託，開心咁同佢一齊，雖然有啲鬆，但插住先囉

完